[氣槍]新手想買手槍

巴打 有咩推薦手槍 價錢

KJ KP01 可以轉co2

Marui glock17

Marui hicap5.1, glock17，p226
大約$800-900
平玩就kjkp05 $6xx
其實都係睇你鍾意邊款

馬記5.1

一定係馬記glock，打cqb一流，要準繩有準繩，重可以開full auto射尻不死佬

迷版Glock17/19
平靚正

睇啱邊個款靚咪買邊支囉
打CQB洗鬼咁準咩 打OUTDOOR就話要準啲姐
我支新手槍係 KSC M9

Kj cz75 不二之選

把野打足4年無無試

窮撚恩物一定係深水埗雄鷹（大陸）1911
全金身5舊幾

教人買垃圾都有嘅

俾多幾舊買支馬記盤啦
呢個價買kj we都好過大陸金屬1911

樓主我有堆裝
新手級咁都係d手槍
玩過一次就冇玩落去
有冇興趣？

我有興

點解唔直接買Kj mk2